Tesla 炒賣區

368蚊 空軍全面進場

跌啊

夾爆淡友

淡友，上呀！

加沽

淡友垃圾

唔係唔put 吖？

想知巴打做多賺幾多

做空心地唔好

未 輸100美金，仲頂到

空軍好大陸呀....

白底
似demo倉

Demo做唔到沽空

啱啱俾佢震走咗10股係393果時，少sad
不過做空機會係明顯有

拉

樓主仲有冇短倉？

put 佢落 370 真係傻閪先買正股